大家準備好光復香港season2未

匪安法立左
香港特殊地位收皮
香港作為人質 會更加受罪

可預期既經濟衰退
紅資大入侵
全方位打壓本土志士
支匪特務
黨委書記
資訊封鎖
禁止一切政治活動
實彈鎮壓
警黑法一家隻手遮天既上海灘時代

連登大多後生
90後努力上流 佔據要位 建立本土同世界網絡
00後少D打機上網 多D強身健體
大家好好保重 以保存自己同發展實力為目標